[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5095)

1

廢鐵1:1

邊個話我？

角細好攰 d角係咪都連住黎

斬未

全北無半大柒到

我鐵半大 goal

快手

清水腰斬過關計1倍 唔好再問

前鋒半大

閪鑽正式改名做紅鑽！！！！

心跳果場邊會有事 一定開得返

696打氣區

柏雷垃圾波

我支持你金蛇

前鋒禁屌到痴線但係唔入係做乜鳩

清水腰斬未

求心跳場腰斬

前鋒個場想點撚樣

心跳果場咩事？

頭先有球對家送禮唔入

2.5s 1倍過關照殺

塊鐵秒半大，cls

快啲斬

斬條撚咩 成班賭仔ff

7點準時開返啦

樓下輸角

落大雨 水浸 暫停

明知696廢我都仲買真係折墮

岩啊 落個小小雨當沖涼點會斬

櫻花半客未 屌

爆咗都有得收番本？

lm

今日前鋒班濕鳩無乜心情入波，大家再等吓

橫濱CUP未

中。

前鋒入波未呀屌

我

On

有

Me

收返sorry

想問下696全隊斷腳未？

求腰斬

Ok

斬左

嘩屌 正

你估美職咩

係咪斬能咗了

斬你老母閪咩

123

全場結果全部唔計呀

岩岩個巴打唔知fg既話 佢腰斬照計架咩 唔想笑你

你條撚就比人斬左

斬啦仆街

斬你老母咩 過關串左

前鋒3.5b 24

斬了

求斬

買左心跳ng收左2口
會唔會要我嘔返出黎架

心跳場波冇埋

斬你老闆 過雲雨 你咁樣唔會令到我驚嫁

半場主客和大細個啲就無嫁啦
但全場個啲就全計1倍

斬你lm 一定冇事 落得果小小雨就想斬 下世啦

佢18碎 體諒下

斬埋696得唔得

心跳唔斬 10 1 口爆加刷到流牙血

大分撚上哂水面要求斬

紅鑽

日本仔夾埋靜撚左半粒鐘了

櫻花識入未

Bet365 都無左心跳果場

斬撚左

斬啦再踢過啦
命仔緊要

心跳開返都多數無入球
果場好難踢
好彩心跳入左兩球先
依家可以落定馬會收錢
買左三分既仲可以all in心跳收息

前鋒 制鐵快入

idol cup 10 1 200

心跳咁樣飛到波到，都有得斬

白帽果場咪又係咁 點會有事

.

。

Ok gel

好波 冇買到清水以為走寶

支持

Lm

斬咗佢啦 都唔識刷角

1234

斬ed

仙台入番粒得唔得

仆街5.5b角球唔計？

段野好熟口面

西鑽停完角未

難得驘一場都咁...

完場想鞭鳩上個po條仆街

心跳開番

唔計我都買左

一屌整有 11

全場賽果唔會計

川崎快d上

紅鑽三格未

6.5呢？

黑名單

on9人地領看馬兩粒啊 斬咗球證實比球迷斬撚死 點會斬啊

開番？

乜撚野呀 你戒賭拉

斬啊屌你老母

斬啦屌

11

斬！！！咗

清の人心跳です」(このおとこのひとは腰斬ぼくのちちです停）

清水無咗三分

80分鐘喇 斬你老母咩

邊個

好波

買左東京呀 明題反gel la

696我屌你老母

12

你話戒賭同潛水都仲係度啦

-1

好彩買左fg 派左彩

唔好斬

-1快

會唔計咩？已經開左啦喎

醬油?

人妻
柏雷

Who

停左幾耐？

全場賽果唔計

真係斬咗？

廢車 6.5 7.5b

一時中斷炸

真
好少波好似美職日出等到日落都要照踢

半主偷笑緊

fg過關 加盤過關 頭撚痛

dllm 斬乜

無追開 點解斬既

韓職3 場半大是夢嗎

浦和2.5針

紅鑽快 柏雷快

link呢

日職通常最多等半個鐘睇下再踢唔踢倒

大下 水浸

難得中返場唔撚係斬呀 屌你老母

回水好買左3格角

落大雨 水浸 但好似未斬 暫停緊

快

雨

日職都試過啦
水浸都繼續踢

三神過左數

之前話1個推十個 好撚串個條友輸返曬未？

追和我都打飛機慶祝啦

前鋒肯入波未

dllm買多1k idol cup@21

係咪好多人中左大分伏

橫濱追和未呀屌你老母

696 cup 🦌🦌🦌🦌🦌

柏雷俾多兩粒

角呢

咪撚斬

下 日日仲出黎吠緊 金狗嘛

汪汪

柏雷

咁大雨都唔斬 到我斬佢老母

2:0

心跳果場咩事停

柏雷素爾 2-0 仙台維加泰

求雨舞！

快斬！

柏2:0

閪船維他奶入波未呀

太陽神goal

水浸點會斬啊 陣間就出返嚟踢

斬呀屌你

落大雨 水浸

係到

最熱2場大波死哂

贏錢果啲就斬
上次買火焰就唔撚斬

太陽神

咪撚斬啊dllm

又係得買d波一球都無

柏雷!!!!!!!!

696

一樣

快d斬

紅鑽2.5大
櫪木半場追和
派1

柏雷正氣到

差神船啊屌你

斬啊！

屌佢老母又燈死我696 仲要5串1 食屎狗

求暴風雨吹停心跳

LM

696禁屌

好

點會斬 都踢到80分鐘

破產未

斬佢老母啦 想睇金狗贏唔到

日乙好彩冇var
呢球粒波肯定出左底線

都話東京

前鋒同腳入未

唔撚好出嚟又兩粒呀 皮幾野2/2.5s呀呀呀

買維他奶又要驗腦

屌廢車

696冇即場咁撚賤

橫濱追和一世球迷

清水係咪斬咗？

?

中斷中炸 斬你老母咩 實冇事

前鋒 屌你 快啦

柏雷勁！

腰斬派 10 1

20

踢到65已經入哂更衣室啦

斬個陣60幾姐嘛

町田爛木半場快手入多覆啦

2020仲買696?

有無人教我 補唔補前鋒下盤好

696被cup係咪撕得飛

邊場？

賊船入未

禁屌中

照殺

唔好提 抖足咁耐一出場刷爆左細角同細波

斬啦屌
中乜斷姐

前鋒 -1.5 快啦

W

韓職全半大

橫浜俾多一角

車2:0

我車!!!!!!!!!!!

廢車2:0

全北汽車 2-0 FC首爾

求集氣斬

靈車2-0

全北goal

No 中硬

696快反cup啦屌你老母

不如pin左佢
個個係度問煩到

廢車

Wahhh 全半大 韓k

驚咪補
唔驚咪唔補

前鋒我屌你老母 上場就 1分鐘 入2球
今場係度食屎

比馬個龍最高分

696反杯即買波衫

全北細波等針今場咁正氣

痴撚線 韓職三場半大

神戶主勝
全北-1 大炒垃圾首爾

全北隱陣了

3場韓職半大

韓職又全半大

靈車，柏雷

首爾廢撚到

Hi

差川崎

東京-2c

東京-2咋

手

今日啲波咁正氣

通常呢啲中斷 大分三神會反cup

難but支持

雲巴係咪有條大波串

河北!!!!!!!!!!頂撚到完場

中斷唔入更衣室唔通係場上面屌閪?

小白自己入波啦，唔好理班隊友啦

紅鑽快3格

全北半大 大叫中

G持

西鑽俾多角黎呀屌你老母

中斷 清水心跳 2-0 大分三神 推遲 廣島三箭 名古屋八鯨

難得對住全韓職最廢果隊 唔刷數據等幾時

2.6*3.05*2.72

個個都話斬 一家開返啦 去定ifc都得

紅鑽俾多d黎 大佬

斬

町田爛木半場入多粒

斬都要報假。。。

韓k全半大

696到底點撚樣臨完半場比人入2粒 屌你老母

抽

維他奶真係好撚廢

買左清水個埸 馬會係米全退?

心跳斬 10 1 100

唔駛啦 信念

前鋒一球都冇

開晒我自己揀人100

111

咁都唔斬痴線

Fat fat

草津溫泉 0-3 金澤聯隊

淨係落雨都唔踢

川崎

斬中

屌
有買就係

係 除左半場同第一隊柒頭個啲

町田澤維亞 2-0 櫪木SC

前鋒半主都無

下半3球

斬左主盤會點？ 屌。。。

垃圾田

傻閪櫻花肯入波未

一樣呀屌

日乙高水半大

清水咩事

神船1.5b 足水入

🙃

町田
溫泉

半大cashed!

含得撚啦 廢車-1 釜山嘔血 2揀1又揀錯

除非死人地震打風啦斬咩鳩

12倍

屌你我買能咗心跳

閪鑽又細

4倍

愈高水半大先開到兩場日乙

雷雨のため試合が中断している清水対大分。20:25試合再開予定で調整中とのこと。天候次第で時間変更の可能性あり。

斬你老母

咁撚多半大

比翻錢你囉

清水心跳果場做乜鳩中斷左？

同問

栢電點頂

龍卷風

你見佢上次打多人一個領先兩球都敢比北海道追和你就知啦

原來有閃電

橫濱紅鑽比多角先

4.1
3.6

前鋒針

口渴 出左去買野飲

祝中

叮田
溫泉
全北

莊家通殺

食緊飯行開咗無睇 清水乜事?

2025 On9

日乙 韓職 半大

屌你老母落下雨姐 又斬

退錢？

等差唔多成個鐘

都話左垃圾

同你一樣 肚餓出哂去食飯

臭腳

非官方 但可信性都高

屌 有撚排等 等到2025

櫻花睇個勢又00

咁清心果場會重開定點

出副陣 前面收起左識入波果
個龍都換埋後備龍

賭你老母

邊個話日本波停30分鐘就斬

日本遲一個鐘

呢度冇人買比馬？
唔怪得會開下盤

前鋒睇嚟斷鳩硬

雷雨過左就無事啦

6點場半大

客隊休足成個鐘

要和了

太大雨 岩岩睇有行雷

做咩事腰斬既？

西鑽快撚啲刷角

6 點咁多半大

日本時間
香港應該7:25

咁買咗清水仲計唔計㗎

年

斬左了

大分退錢唔該

cls 贏嘅就斬

我試過買比利時盤，贏緊3球之後打架斬左

叮田 仲有得叫下 以為溫泉大左 佢無份

+1

閪鑽俾多C黎

6點日本波得柏雷識入波

斬你？

斬了你話馬會計唔計俾你

黑單都話唔好咁多超重心架啦

サガン鳥栖竟然會刷角

清水第三球有排叫

多人報假到。。。。

黑仔單

首爾贏到盤都派

今日細注D波咁正氣

希望清水馬會會照計

我知呀話佢踢撚到九點on9姐

仲有好多既

韓職 日乙 半大串埋有成280倍

買左町田

屌你老母日本仔點做野 斬左佢喇

腰斬算，仲行雷閃電中

想係2025重開？預得時間即係睇個勢開得番啦

買左心跳3:0 都唔知開心定唔開心好

你諗多左啦

計半場

度左成日咁撚多場唔買。買左佢 居然有錢拎番

町田都入到兩球
今季廢木作客blacklist

上次場美職咪又係咁
多9魚 最後又咪開返

老友中幾多

696 杯
10 1 100

前鋒射極唔入 等陣比馬一球就入 好熟悉

六合彩6個字都80萬倍啦

可唔可以比個閃電696劈撚死班仆街？

屌，櫻花中伏

斬硬 派定我都得

人妻 同我刷
柏雷同我冰

你味撚落撚左地獄先講

踢唔夠90分鐘唔會計

yokohama 俾多角黎
我要3角呀

橫濱 啱啱好柱邊

屌你老母前鋒 一球都冇

韓假+日乙竟然全半大

屌你老母696

個心跳到心臟病

串撚左兩場2x1 前鋒 比佢地撚

真

抵撚死
日日紅字

前鋒

西鑽快刷多c

日本快一個鐘

Dllm 閪鑽一粒

屌你老母橫濱咁多餐士一球都入唔到

紅鑽2:0

斬既正評

FC橫濱 0-2 浦和紅鑽

發覺冇人叫人妻 失敗船

等左好耐

我愛先鋒系列：
1. 大分盤 （斬）

0-2

前鋒下半場咁都入到4球我真係認黑啦

清有冇link

你唔入就人地入了

屌你老母5串6半大斷前鋒
暈撚左

前鋒下半場會456

雷雨のため試合が中断しております。

再開は20時25分を予定しております。

#Ｊリーグ

@spulse_official

屌你老母3格已死

屌我要角

閪鑽2:0
12.5b

Dllm 閪鑽依家先入

都有贏

西鑽終於入屌你老母

中文係咩?

都fat fat la

失敗船應該幾多人買，但廢撚事叫

鑽gooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooal

屌你紅鑽補時先爆我no goal

仆街，西鑽又絕殺…

西鑽正氣到又唔敢買

心跳斬10 1 含

寶哥sir

中派
10 1

我都係仲買左盒維他奶

補時先入 屌

西鑽補幾

橫濱中堅送

最低水反而針on9

得返一分鐘12.5b

Q

有無人知斬咗，之後過幾日開翻點計？

E

k

無，我開電視睇有線咋

前鋒櫻花快贏

紅鑽正氣到 又大波又大角 -1都開埋

全部都中 正係696

2.5b 含撚啦

屌你橫BIN大腳斬出底線俾多角又唔洗輸得咁核突大家開開心心 屌你老母

雲巴 好似串起晒大

中

你老母 叫咁撚耐

斬條撚咩 好心你地幾廿歲人就唔好仲幻想咁多啦 安安份份 聽日起身返工啦

轉頭就開返啦

閪鑽終於幫到我贏錢

角呀屌

東京-1c

其實本身踢到幾多分中先停

如果剩番10mins 都分左勝負 提早完場la 屌你

對唔住
我跌左張卡落地下

到時馬會唔會開盤

唔會關賭仔事

唉 諗住買696半大串町田半大
點知696開左波

依家有3300 買咩好

櫻花好撚危

等針啦 傻閪前鋒

又多手買埋d on9野

696 反cup唔到不如降班算

全場既退飛

點會串日本仔波大

咁又唔得 10分鐘咩都可以發生

開到成69k

心跳唔係轉頭開返咩？ 咁都斬咩？

696屌老母

屌臨尾先嚟20
我個2.5b

全場球迷仲起度WO

咁佢都話八點開返，冇理由唔計㗎

不過人妻嗰場難啲

閪鑽 12角完

應斷櫻花

原來696包尾梗

屌 又差1c
美職又係咁 仆街黎

上面報假

買三神 笑了

腰斬會走盤？

輕鬆頂實啦

hi

話紅鑽正氣，屌你啦上場主場俾人抄4粒

清水踢到幾多分鐘斬？

無錯
禁屌閪花

頭痛了

6x

心跳球員開始入場熱身

出返嚟嘅話大分三神有無多甩

死閪鑽臨完先爆我no goal

On9

和唔和到

剩係刷角OK了

好撚屈機 我了

我需要一個奇蹟

留名待斬

前鋒入唔入到4球

想知有冇同我一樣嘅on9仔買左首2

有幾唔想13C都要俾人入

直覺前鋒0-0 1-1 完

好難講

On9思想

橫濱呢隊垃圾閪隊真係唔撚再買

睇埋朵閪花點先

今晚英超全半大 串撚哂佢算

開季頭幾場已經講左呢隊垃圾真係廢

我了

信心 好似之前場美職咁 一齊頂撚住

神戶主勝
全北-1 大炒垃圾首爾

神戶上呀

Me la

町田呢隊on9 都敢買半大 希望你中了

696想點

我體會到

心跳果場邊會有事

可摸耳斬埋神戶果場-,-

好耐無見

696俾多c

有 中伏

就憑你依句
中咗額外派你

冰左三個字
諗住有

D雷聲大撚到
所有人都走唔到
斬條撚

拖到12點先踢都得呀

斬鳩哂佢

好快入

神戶難啲

停左雨

好久不見

你頭先先講完全北-1 搏咩？

信念

水塘咁款
點踢

呢隊閪嘢

可唔可以全部腰斬

踢都唔奇，佢地亂鳩咁黎架

其實真係唔會斬 球迷比晒錢入場 球員就算死都會踢埋佢

1.69照住先啦

清水情況未肯定？

幫手叫櫻花，唔該‼️

不如我斬撚死你

你啱

屌你老母咪撚開啦 買左大分啊

再開成多隊心跳俾雷劈

696有冇人識入波？

2025重開

心跳開返即刻補個角細先

巴打好努力

source?

爛地照踢都唔奇 得番十幾分鐘

一係696入兩粒

清水應該唔會斬

今日黑到仆晒街

屌 真 成班傻鳩以為會斬

飛腳入未

斬前係65分鐘

靜岡縣有龍捲風警報
仲踢？

前鋒同腳一齊入波得唔得

清水（晴天之國）

696 2c more fast

試合再開は20時25分を予定しております。

香港時間7點25分

全北一定大炒垃圾首

我買左696,搵人笑下我

我依家行緊去ifc la上面等啦

點撚樣㗎

我都係

斬啦 球員安全最重要

快撚啲斬啦屌

話斬個啲 有無人性 有無同理心 有無理過清水手足感受？

臭腳下半快入

東京 俾多一角呀

真係 咁多幻想都痴線 你話主場輸緊就斬姐 主場贏緊兩粒斬條毛咩 唔好用個屎忽諗野啦

賭仔冇性架！

汁。決定斬

美職啲仆街聯賽都唔斬仲殺主隊錢

咪撚開番呀 屌你個老母

神戶又迫害手腳

手持6.5大同清水平手，屌

一開番即刻買場番 反CUP同和

２０時２５分再開予定です

你地知唔知EMAIL 同MISS PUN差D比人拉

696一係斬一係反cup
咪撚賭仔

why

2個都on99
豬扒當上菜

+1 拿拿林斬啦

機票就冇，696大船送你一程

落地獄啦

10c

想知快講

有個弱智仔約佢地開房
佢地撚佢
開左房之後
入房鞭打佢,又除佢褲
仲要開LIVE

有藍屍報警
跟住十隻狗衝左上房

696今年會唔會降

696唔洗諗了 隊野廢撚到咁 冇可能cup到

屌你老味比我贏一場得唔得呀

玩sm又唔俾

臭腳好快d入

j1今年冇降班

電子雞犯法咩

鞭打弱智要坐監

邊個弱智仔咁勇

日職好似今年不設升降

抵

696 2-2

鹿島鹿角 2-2 FC東京

2-2

696 2:2 cup is coming

好似係岩蛇

金x旺x

一個類似胡鍚進既弱智仔
有樣

696 2:2

講清楚喎
係個男人自己除 同埋係打手板 佢仲要話唔痛

696 cup上cup

有冇汁

696杯佢老母

開始心跳加速

頂多咪2:2 cup條撚咩on9

風花派啦

清水拿拿聲踢埋嗰十幾分鐘啦

船比啲心機好唔好

炸

東京原來出後備龍

柏電黎多兩粒

今年無降班

飛腳可以入兩球嗎

我記得好耐之前有條撚樣自稱暗黑之神有冇人記得係邊個
而佢係咪已經消失左係波po

大阪雞巴快啲入波

20幾分鐘 斬啦

批准

係咩可能我MISS左一部份

2:2 重燃希望

東京 臭腳 快啲入一粒

我陽光之神

上左熱門

土居好似成日入波 都要做後備

柏雷真係勁 一季就上返黎

仆你個街又要sort list...

我睇住 仲以為會除撚埋底褲

係

696 goal!!! 2-2

Goal 2-2

東京 飛腳 快啲入

柏雷素爾 2-1 仙台維加泰

2-1

前鋒全隊中招啦

柏2-1

最好笑係果條友對波同EMAIL一樣大

柏雷咪搞事下

前鋒可以入未
射廿腳都唔入係咩事

東京做乜鬼

仙台比多粒

我蝙蝠俠

靈車個鬼佬比人炒撚左喇

死肯雅佬

臭腳快入

中咩招?

町田澤維亞 3-0 櫪木SC

痴線 肚腩就有

有無圖 唔簡單喎佢

東京 飛腳

柏雷
閪花

696唔好柒 輸半快撚啲完場

要

有冇人派啊

696強陣 禁屌中

長井狙擊隊（叮田）3:0

咩事 老友 唔係中ing 咩

冇圖？

燈到....

全北可唔可以入多球

屌 訓左買唔到紅鑽角

東高維他奶同飛腳，求你地快啲

邊位手足認咗佢

前鋒 屌你老母 入波未呀

閪船有冇大呀

大阪

得既 幫你叫叫佢

前鋒想點

前鋒快入

東京上呀

東京維他奶同飛腳，求你地快啲

小林悠上力仍波啦

屌你老母好似真係停左雨

鳥栖沙岩 1-0 大阪櫻花

淫妻1:0

斬啊

入波呀 屌你老

無了

人妻goallll

Cls爛鐵嗰場啲角痴撚左

黑名單點用我果100

櫻花

好似係得狗

屌你

日本J1聯賽
川崎前鋒 1/1.5v湘南比馬
足球 (滾球)讓球 (0 - 0)
湘南比馬 @ 1.00
投注額: 2,000.00 可贏金額: 2,000.00
確認

唔知可以頂到幾耐

鹿角又追和，撚咩呀

外仔？

清水幾點開番？

臭腳快入啦

香港時間1925?

狗會又冇即場 696反cup在望

日職真係好戇鳩

25分

汽車同我刷

屌你老逼害真係，上輪買紅鑽人妻輸撚哂，今輪贏撚哂

櫻花含撚啦

東京頂撚住

696上呀

加油啊696

696, 大鳩 one more

有無人仲有睇心跳個場地
仲有無行雷

696 cup

閪船唔識入波？

輸死樂仔又輸 前鋒又撚鳩我

東京飛腳

仲買失敗船1.5b 使唔使驗腦

前鋒3456

2030有冇人仲敢買驗腦專用on9平

留一個比你 另外兩個幫我搵搵啊

心跳三神全部球員已出場熱身

大阪飛腳馬會精選

又中

腳肯入未

冇人屌飛腳角？

韓假半1，60分鐘8，cls

飛腳

Link?

大分補和了

韓假啲角球真係好撚難玩

川崎前鋒！！

前鋒抵撚死

比馬goallllll

696封咩

哇前鋒

前鋒笑了

前峰炒哂

前鋒01

fw

比人入埋 on9

講撚左

腳入一球，前鋒入兩球
快入

廢鐵果場入多粒未

輸撚曬

前鋒唔刷角抵輸

無Link，我開電視睇有線

日本J1聯賽
川崎前鋒 1/1.5v湘南比馬
足球 (滾球)讓球 (0 - 0)
湘南比馬 @ 1.00
投注額: 2,000.00 可贏金額: 2,000.00
確認

想gel了

3場都要cup

川崎DLLM

前鋒快cup

On9前鋒

東京 飛腳入一球

我同大家講 今日唯一100 買晒落前峰-1

前鋒又比機會大家買cup

696強陣之鬼

前鋒死垃圾

齊齊去驗腦

買撚左兩關都係前鋒-1

有！！！！

櫻花依隊食屎波

柏雷素爾 3-1 仙台維加泰

柏3:1

閪船仲有冇2.5大屌

又係柏雷最穩

燈你老母

鬼唔望心跳開番踢踢下行雷電撚死你班日本鬼子

川崎前鋒

開番三神都係廢 算吧啦

柏雷大波保證

車全格

臭腳入未呀屌你老母

打靶

懷疑前鋒唔落後唔識入波

神船差你啊

車3:0

全北汽車 3-0 FC首爾

人妻 收錢
柏雷同我冰

柏電場場都3.5大

你唔係叫大家買咩

燈你老母咩 識唔識波啊你

屌
諗住3/3.5升到2.5先買
點知入波

首爾太廢

勁到 門

真係比馬..果然冇信念

東京 飛腳快啲入一球

入一粒都有困難

斬咪收錢。。。。

清水準備開波啦
WARM UP緊

屌你老母前鋒

中鋒

斬左未

東京cup佢呀

戒賭 下月尾先再玩

696係撚咁封封封 封撚到cup未?

屌你老母維他奶

屌東京個場淆到仆街
696 1攻就假封

696 cup 1個300

川崎前鋒 1-1 湘南比馬

fw又表演70分鐘後反cup？

Fw 1:1

前鋒1:1

心跳踢到幾多分鐘停既？

新買個黑鬼幾勁

抓飯係咪撚狗我
次次太陽神入波就死link

川崎前鋒 次次比人goal先